狗狗搶嘢食, 兔仔毫無還擊之力 !

當兔子側面看某東西就代表正面看某東西。(你可想像正前方是盲點，側面才看得最清楚，前腳移動有限，又怎會攻擊到他人？）😭😆🙈:

成人兔不要餵Alfalfa 䓍, 因為....

根據美國兔協(House Rabbit Society), 年輕成人是7個月至1歲大, 1-5歲是成熟成人, 6或以上就開始是老人。

1歲或以上(成熟成人)不應該吃Alfalfa Hay, 因為鈣質高(影響膀胱)和脂肪高(癡肥obesity)